{
    "sets": [
        {
            "name": "Persisch A1 Vokabeln",
            "description": "Die ersten Vokablen für Persisch A1.1 mit wissenschaftlicher Umschrift.",
            "cards": [
                {
                    "front": "Hallo",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "سلام",
                    "backDescription": "Salam."
                },
                {
                    "front": "Ich bin ...",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "من ... هستم",
                    "backDescription": "Man ... hastam."
                },
                {
                    "front": "Wer bist du?",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "تو کی هستی؟",
                    "backDescription": "To kī hasti?"
                },
                {
                    "front": "Wer sind Sie?",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "شما کی هستید؟",
                    "backDescription": "Šoma ki hastīd?"
                },
                {
                    "front": "Freut mich!",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "خوشوَقتَم",
                    "backDescription": "Xošwaġtam."
                },
                {
                    "front": "Wie geht's dir?",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "چطوری؟",
                    "backDescription": "Četorī?"
                },
                {
                    "front": "Es geht mir gut.",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "من خوب هستم",
                    "backDescription": "Man xub hastam."
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Persisch A1 Verben",
            "description": "Die Verben \"sein\", \"haben\" und ihre Verneinung mit wissenschaftlicher Umschrift.",
            "cards": [
                {
                    "front": "ich bin",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "من هستم",
                    "backDescription": "man hastam"
                },
                {
                    "front": "du bist",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "تو هستی",
                    "backDescription": "to hasti"
                },
                {
                    "front": "er/sie ist",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "او هست",
                    "backDescription": "u ast"
                },
                {
                    "front": "wir sind",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ما هستیم",
                    "backDescription": "mā hastīm"
                },
                {
                    "front": "ihr seid",
                    "frontDescription": "(auch höflich: \"Sie sind\")",
                    "back": "شما هستید",
                    "backDescription": "šomā hastīd"
                },
                {
                    "front": "sie sind",
                    "frontDescription": "plural",
                    "back": "آنها هستند",
                    "backDescription": "ānhā(unā) hastand"
                },
                {
                    "front": "ich habe",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "من دارم",
                    "backDescription": "man dāram"
                },
                {
                    "front": "du hast",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "تو داری",
                    "backDescription": "to dārī"
                },
                {
                    "front": "er/sie hat",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "او دارد",
                    "backDescription": "u dārad (/ u dāre)"
                },
                {
                    "front": "wir haben",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ما داریم",
                    "backDescription": "mā dārīm"
                },
                {
                    "front": "ihr habt",
                    "frontDescription": "(auch höflich: \"Sie haben\")",
                    "back": "شما دارید",
                    "backDescription": "šomā dārīd"
                },
                {
                    "front": "sie haben",
                    "frontDescription": "plural",
                    "back": "دارند آنها",
                    "backDescription": "ānhā/unā dārand"
                },
                {
                    "front": "ich bin nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "من نیستم",
                    "backDescription": "man nistam"
                },
                {
                    "front": "du bist nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "تو نیستی",
                    "backDescription": "to nistī"
                },
                {
                    "front": "er/sie ist nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "او نیست",
                    "backDescription": "u nist"
                },
                {
                    "front": "wir sind nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ما نیستیم",
                    "backDescription": "mā nistīm"
                },
                {
                    "front": "ihr seid nicht",
                    "frontDescription": "(auch höflich: \"Sie sind nicht\")",
                    "back": "شما نیستید",
                    "backDescription": "šomā nistīd"
                },
                {
                    "front": "sie sind nicht",
                    "frontDescription": "plural",
                    "back": "آنها نیستند",
                    "backDescription": "ānhā/unā nistand"
                },
                {
                    "front": "ich habe nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "من ندارم",
                    "backDescription": "man nadāram"
                },
                {
                    "front": "du hast nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "تو نداری",
                    "backDescription": "to nadārī"
                },
                {
                    "front": "er/sie hat nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "او ندارد",
                    "backDescription": "u nadārad (/ u nadāre)"
                },
                {
                    "front": "wir haben nicht",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ما نداریم",
                    "backDescription": "mā nadārīm"
                },
                {
                    "front": "ihr habt nicht",
                    "frontDescription": "(auch höflich: \"Sie haben nicht\")",
                    "back": "شما ندارید",
                    "backDescription": "šomā nadārīd"
                },
                {
                    "front": "sie haben nicht",
                    "frontDescription": "plural",
                    "back": "آنها ندارند",
                    "backDescription": "ānhā/unā nadārand"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Persian numbers 1 - 10",
            "description": "Learn counting to 10 in Persian.",
            "cards": [
                {
                    "front": "one",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "یک",
                    "backDescription": "(۱) yek"
                },
                {
                    "front": "two",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "دو",
                    "backDescription": "(۲) do"
                },
                {
                    "front": "three",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "سه",
                    "backDescription": "(۳) se"
                },
                {
                    "front": "four",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "چهار",
                    "backDescription": "(۴) shahar"
                },
                {
                    "front": "five",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "پنج",
                    "backDescription": "(۵) panj"
                },
                {
                    "front": "six",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "شش",
                    "backDescription": "(۶) shesh"
                },
                {
                    "front": "seven",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "هفت",
                    "backDescription": "(۷) haft"
                },
                {
                    "front": "eight",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "هشت",
                    "backDescription": "(۸) hasht"
                },
                {
                    "front": "nine",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "نه",
                    "backDescription": "(۹) noh"
                },
                {
                    "front": "ten",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "ده",
                    "backDescription": "(۱۰) dah"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Articles for German nouns",
            "description": "\"der, die, das?\" Learn the correct article for German nouns.",
            "cards": [
                {
                    "front": "Schreibtisch",
                    "frontDescription": "desk",
                    "back": "der",
                    "backDescription": "der Schreibtisch {m}"
                },
                {
                    "front": "Lampe",
                    "frontDescription": "lamp",
                    "back": "die",
                    "backDescription": "die Lampe {f}"
                },
                {
                    "front": "Tastatur",
                    "frontDescription": "keyboard",
                    "back": "die",
                    "backDescription": "die Tastatur {f}"
                },
                {
                    "front": "Telefon",
                    "frontDescription": "telephone",
                    "back": "das",
                    "backDescription": "das Telefon {n}"
                },
                {
                    "front": "Papier",
                    "frontDescription": "paper",
                    "back": "das",
                    "backDescription": "das Papier {n}"
                },
                {
                    "front": "Vertrag",
                    "frontDescription": "contract",
                    "back": "der",
                    "backDescription": "der Vertrag {m}"
                },
                {
                    "front": "Kopfhörer",
                    "frontDescription": "headphones",
                    "back": "die",
                    "backDescription": "die Kopfhörer {f}"
                },
                {
                    "front": "E-Mail",
                    "frontDescription": "email",
                    "back": "die",
                    "backDescription": "die E-Mail {f}"
                }
            ]
        },
        {
            "name": "Short set",
            "description": "For testing.",
            "cards": [
                {
                    "front": "one",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "یک",
                    "backDescription": "(۱) yek"
                },
                {
                    "front": "two",
                    "frontDescription": "",
                    "back": "دو",
                    "backDescription": "(۲) do"
                }
            ]
        }
    ]
}